垃圾和理非同我入曬黎

我唔知出到去可以做到咩
但我知唔出去一定咩都做唔到!

你地諗緊d咩?
罷左工但係仲留係屋企? 不如你都係返工
出面要人啊!!!
我知道尖沙咀好危險 可能會比大圍捕
但係你諗下 理大手足支持左咁耐 挨唔住架啦
佢地等緊我地呢班和理非

大不了其實都係被捕
其實無野好驚
一係繼續做港豬
一係就出黎啦!

1230 出佐敦尖沙咀 和你Lunch好無?

出左黎先有機會聚到人

一個單拖垃圾和理絲上

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
加油

而家出去就真係逐一送頭

勇武比人拉曬
香港都玩完
驚就輸一世

P推！尖咀食lunch

入都入唔到 點救

出黎啊!和理非!!!

推 一個人都會照出去

比人拉過 比人告緊 等坐十碌既我都出黎
因為佢地係我手足
佢地為你班和理非做左咁多
你地唔救佢地？

唔洗再問人諗緊咩
現場有好多和理非
不過唔知去邊救人

唔係要出黎咁簡單 仲要齊上齊落呀
琴晚漆咸道北啲和理非
上完幾輪 食完TG就唔再上
咁點救人姐 淨係掛住食花生
我唔係想話你地啲和理非呀
但係救人呀 付出一次 行多一步都唔得

送你老母，收皮啦港豬

P推

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦